跌左幾百蚊去報案有無用？

如題

有 得啲警渣多啲嘢做

5蚊都可以

降低破案率

會唔會捉到執錢嗰條友？